S           -> AWS? Blocks TT::EOF
Blocks      -> Block (SWS Blocks?)?
Block       -> Text Block?
            -> (Comment | Expr | Math) WS? Block?
Text        -> TextItem WS? Text?
TextItem    -> TT::Word | TT::Char | TT::Number
            -> TT::Escaped | TT::KeyStart | TT::Quote
Comment     -> TT::OpenComment CommentBody? TT::CloseComment
CommentBody -> (CommentTerm | Comment) CommentBody?
CommentTerm -> TT::BlankLine | TT::Space | TT::NewLine
            -> TT::Word | TT::Char | TT::Number
            -> TT::Escaped | TT::KeyStart | TT::Quote
            -> TT::CloseExpression | TT::CloseMath
            -> TT::OpenExpression | TT::OpenMath
Expr        -> TT::OpenExpr ExprBody? TT::CloseExpr
ExprBody    -> (AWS | ExprItem | ExprProp) ExprBody?
ExprItem    -> ExprIdent | ExprLiteral | Comment | Expr | Math
ExprProp    -> TT::KeyStart ExprIdent AWS ExprItem
ExprIdent   -> (TT::Word | TT::Char) ExprIdent?
ExprLiteral -> TT::Number | String
Math        -> TT::OpenMath MathBody? TT::CloseMath
MathBody    -> (AWS | MathTerm) MathBody?
MathTerm    -> Comment | Expr | Math
            -> TT::Char | TT::Escaped | TT::KeyStart
            -> TT::Number | TT::Word
String      -> TT::Quote StringBody? TT::Quote
StringBody  -> StringTerm StringBody?
StringTerm  -> TT::BlankLinke | TT::Space | TT::NewLine
            -> TT::Word | TT::Char | TT::Number
            -> TT::Escaped | TT::KeyStart
            -> TT::CloseComment | TT::CloseExpression | TT::CloseMath
            -> TT::OpenComment | TT::OpenExpression | TT::OpenMath
AWS         -> (TT::BlankLine | TT:Space | TT::NewLine) AWS?
SWS         -> TT::BlankLine WS?
WS          -> (TT::Space | TT::NewLine) WS?
